% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}{Coûts de mise en service}
	
	\begin{itemize}
		\item Logiciel -- 34 900,00\euro
		\item Consultants SAP -- 62500,00\euro
		\item Logistique (estimé) -- 40 000,00\euro
		\item Budget conseil (pour la mise en place) -- 150 000,00\euro
		\item Formation du Personnel -- 360 000,00\euro
	\end{itemize}
	
\end{frame}


\begin{frame}{Coûts de fonctionnement et exploitation\footnote{Tous les coûts sont annuels}}
	
	\begin{itemize}
	\item Charges salariales -- 90000,00\euro
	\item Maintenance - 5-10\% de l'investissement
	\item Prestations et autres abonnements -- 219600,000\euro
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Coût total}
	\begin{center}
		Total mise en service : 497 400\euro  \\
		Total annuel : 346 905\euro
	\end{center}
\end{frame}